[袁澧琳]那一年 我17

有冇人睇左？
謝票有冇得同佢影相

戲黎？

Yes

真係有人開po，多謝，btw係林唔係琳

劇情好慢 好老套喎
但ending都起雞皮既

多咩謝？你係angela本人？

開場前謝票 散場人影都無

你啱啱睇emax？

屌那星 謝票angela唔鳩來屌你老母

你邊場有邊個？尋日去晒全部場

今日 星影匯

得兩條仔

岩岩新都城

咦佢今日暫時好似淨係去咗荃新同朗豪

那一年 我17
那一天我們會飛
29+1
原談他77次
一念無明

依家d 港產改名真係好撚文藝

那夜凌晨，

有照 好索

痴線 套戲勁垃圾 尤其miss同阿sir 跳得快到癲

睇女咋嘛 中間罰企嗰段真係唔怕比人話抄那些年

29+1 係用返舞台劇個名

隻歌太短
成日cut

論懶文藝黎講，香港d 舞台劇夠膽認第一啦

早上有去kf

講番套戲

劇情大路野 無咩特別
都有少少笑位
角色做得中規中舉啦 接受到
可能新角色 仲係有d生硬
Ending係操場真係幾熱血

覺得可以入場支持一下

佢ig tag啲合照好靚女

5點7荷里活個場佢有黎
佢真人真係好搞笑
套戲剩睇袁澧林都值得睇
故事又係圍繞追夢呢個topic
peter真係好搞笑
袁澧林雖然係第一次做戲但個佢好match個個角色
節奏啱啱好 幾完整交代得哂成個故事
不過我覺得中間個d位明明留左少少伏筆講其他角色既野最後又唔講感覺有d哂
最後ending應該交代多少少

頭先5:35 同左angela合照
佢真人個校服look好正
我戀愛了

去咗首映同謝票

隔離個姐姐好惡想同angela影多張相都唔比
不過最後都隔硬同angela自拍左張
邊有咁正既女學生

係咪一定有得影？

職員安排啲人排隊影

同女神影到相

套戲算ok
完整唔胡鬧
係有心嘅製作

可惜ipad

我見到有個高大肥仔同angela selfie
係咪你

邊場咁好
我睇尋日朗豪果場無安排影相
我都係因為坐第一行先同佢影到

老套情節
但唔洗用腦去睇relax幾好
其實彭永琛同king都做得好好
不過套戲都係靠angela拉客

某幾場荃新，星影，荷里活會喺大堂同人影，好似我上面張相咁企喺海報拉架前面

尋日睇荃新 我以為完場後 點個開場前
但咁岩出去旺角 同佢影返

17歳那日不要臉 down左套a片

明天有謝票

琴日九展見到彭條友
得佢一個
btw我係去睇77

頭先睇完
唔係話咩神作
但都叫拍得唔錯
但值得入場支持
同到angela影相好開心

佢今場去咗邊場？

好想再同佢影一張

我940荷里活見到佢

我都係，但唔好意思

今日又有

今日Angela 直程係坐底睇埋
早知今日先睇啦